到底聽日行街係咩dress code？

全黑定彩虹呀？

行街就緊係彩虹

shopping 彩虹

🌈我愛國，我只會過去買下野🌈